拎四千蚊份表入落利時封

放入投遞箱
夠晒環保

A4紙放入方形細利是封要摺幾多摺

入投遞箱唔係唔洗信封咩

你無收到大利時封

放入箱都要信封
岩岩睇到